利物浦：轉會預算 一個球員用一千萬鎊好啦

曼聯追逐查頓辛祖、基亞利殊；車路士買完迪姆華拿、薜耶治，再追夏維斯、芝維爾和迪格蘭賴斯；曼城購入費倫托利斯，再看準尼敦阿基和高列巴尼……唯獨利物浦自英超捧盃後開始跟一眾潛在大刁絕緣。
貴有貴買，平有平賣，紅軍近日盛傳的轉會目標，均是1000萬英鎊左右的球員，並且再次在降球隊中尋寶。
早前查頓辛祖、夏維斯、高列巴尼等貴價貨，全部一度跟利物浦扯上關係，然而領隊高普再三強調今夏沒有財力作重大收購，還明言「我很欣賞辛祖，不過今年我們真是不夠錢買」。

歷年往績可證，高普向來實話實說，他說球會無能力入貴價貨，就真的不會勉強去買。資金不足不代表不會買人，只是改向轉會費較相宜的選擇埋手，貫切美國班主約翰亨利的Money Ball 點石成金本色。

降班隊覓羅拔臣替補

紅軍近年屢次在降班球隊執平貨而且無一失手，羅拔臣、沙基利和韋拿杜姆全部來自降落英冠的球隊，其中800萬英鎊從侯城收購的羅拔臣，連續兩年英超助攻達雙位數，亦是目前歐洲最佳左閘之一，堪稱收購代表作。

羅拔臣不惜氣力的踢法，令他季中一度水平下滑，副隊長占士米拿已屆34歲，要他繼續兼職頂上並不理想。左閘位置明顯需要一個替補球員，近日盛傳利物浦看中諾域治的查馬李維士（Jamal LEWIS）。利物浦目標以1000萬英鎊收購李維士，然而《每日電訊報》指，諾域治並不急於賣走此子，因此向紅軍索價2000萬英鎊。

如果買不成李維士，紅軍或考慮另一目標萊特基利（Lloyd KELLY），這個21歲小將同為左閘，亦可出任中堅，而且預計轉會費只需1300萬英鎊。紅軍在2019年夏天已看中他，惜被般尼茅夫捷足先登，隨般茅降班或不介意放走他套現。

屌你老母 落格都唔好落得咁離譜呀

貫切美國班主約翰亨利的Money Ball 點石成金本色。

十年前就得想10m 買好野

學撚埋轟仔啲野

我利都稱霸左歐洲
駛乜買人？

諗起套money ball 最後就係講佢想請男主角
返黎用money ball 理論建隊

話我利金錢足球既49000 去左邊度

喺2018年

10m賣drinkwater俾你

我曼賣 pereira, mesh, rojo
每件10m

反正利記都係chur多兩三年
唔洗依家大手買人都講得通

反正依家體系入面重要嘅球員 好似vvd 費明奴呢d
都唔係話畀得起錢就買得到

勝利11人踢足三季

已經連續兩季冇後備左翼左閘
點睇

尋日又翻睇左

曼聯年年買人
唔貴唔買
最後咪又係勝利11人

何況用盡班球員 係高普特色嚟

而家唔踢重金屬 如果唔係會傷鳩晒

高普好似試過成場波1個人都唔換

傷雲迪克已經死硬

屌你呢2年成績咁好仲唔食住個勢大搞

襯呢個班底+高普投資多d衝多幾個冠好過啦

呢個陣容都拎英超啦 歐聯輸個後備龍姐
洗撚買

要靠蓋清你燈到買Bigname

第一次入歐聯決賽最重金屬 成班一落場癲狗咁跑

破唔到鐵桶
同埋已經俾屈仔破到章法

FSG食相真嘔心

一個球員包食包煮好啦

真係慶幸前面三叉 vvd 兩閘 都係冇咩傷咁依3年黎

我廠高安基孤寒d定佢？

又買英甲料

成日話武肺搞到冇錢買人
咁人地又有嘅？

pereira 5m OK?

今年收返harry wilson
已經係最佳收購啦

全盛巴塞夠都唔到鐵桶啦
佢地咪又唔洗買

武肺淨係影響利市（愛華頓獲得豁免）

董事局警告高普： 賣人賣多2000萬鎊先好諗住用3000萬買艾簡達拿

The Liverpool board have told Jurgen Klopp he needs to sell before he's allowed to buy, according to reports from Germany.

我痢拎左英超唔洗比曼魚子串 已經無慾無求

我係高普就quit啦
垃圾球會 屌你老母

西咸都不如

轟係學猁

車記今季瘋狂買人

米拿 同 米拿

上季冇買人淨係賣 你唔講

BAN撚左點買

咁咪即係冇買囉
上季賣人啲錢咪去咗今季買
一賣一買
賣世三、莫拉達 買華拿、薛椰治
仲有錢剩
算咩瘋狂買人

季中咪買左幾件

扮咩唔係金錢足球啫
Vvd幾錢買？

都要多得巴塞出140m買古天奴

都幾孤寒